致admin：證明連登安全 保障會員信心

無容置疑，lihkg已經受到某些人士/團體關注 (e.g. DDos)
重要的是，究竟有沒有政府或任何第三方已經索取任何資料？

我建議admin們立即證明連登安全，保障會員信心。

請參照Warrant canary[1, 2, 3]的做法：

隔一段時間(e.g. 1日)就更新一個聲明，清楚交代lihkg沒有向任何第三方提供資料。

聲明可以係一個post, txt, html, tweet…，請參照：
NordVPN （vpn公司） [4]
Avast （防毒軟件公司）[5]
Riseup （民權人士的網上服務）[6]

Note 1: 此方法基於
a) 香港法治是否已然全面崩潰；
b) 如否，法庭能否強逼lihkg發出虛假聲明[2]。
c) admin是否已經。
換句話說，如果法庭（或任何邪惡勢力）可以逼使admin發出此聲明，此方法無效。

Note 2: Reddit 於16年不再發放此聲明，曾經引起不信任[7]。

Reference:

光復香港 時代革命

收皮啦 講晒出黎比你attack好無

lihkg不嬲連仔搞得好安全 我地都好有安全感
無啦啦warrant你老母

聲明咋喎

點解唔可以有呢？

VPN, Google都會公開政府索取資料記錄

保障會嫌少既咩？

成個admin團隊都俾人拉晒，你今日仲見到連仔望遠出Post咩？

所以嘛有少少擔心

唔明樓主點解突然用不推文回應，明明可以俾多啲人討論下

柒少陣啦屌你老母 喺度自己嚇自己
你咁撚得閒打咁撚大段嘢唔見你落場幫手

留返啲注意比更重要嘅post，831、新屋嶺

少緊兩三個你啲垃圾post已經得啦 屌你老母

無啦啦講呢啲，因間比人爆仲大獲啦，而家好地地，咪搞咁多野，廢事比狗入。

樓主你第一次出文就咁有心打一大篇文，點會忍心想俾佢沉，不如俾個機會大家討論下啦

我覺得連仔真係出左事

連登有三位admin

4位

上年有個新admin account

連仔出左事 就算有幾多位admin都冇用

其實連仔幾時有保證過/點保證
佢無向支共跪低? 點解頭幾樓咁有信心